唔好再whatsapp我得唔得

我收咗工喇
我完全唔想理你 你feel唔feel到呀

唔好同我扮friend啦

毒撚同事

我想一個人呀

仲以為係布甸絲男友

我會頂唔順

BLOCK LOR

做咩比人煩

佢覺得同我好啱傾

一場同事 唔想咁樣
陣間面阻阻 盞大家唔開心

已讀不回咪算囉，拖住黎覆都得啦
我老闆都係收工會wtsapp我，佢都想同我fd,但我都係第二日先覆

你唔想理人做咩唔hea

我已經好hea

一係😂😂😂
一係🤣🤣🤣🤣

再唔係就 haha,好好笑

好啱傾呀

臭雞 吊高黎賣

我巴

單字回覆啦
哈
嗯
好
掂
好快收到佢皮

咁都好傾

咁我WhatsApp你得唔得

對唔撚住，我眼鏡淫魔係唔會放過你

返工用另一個號碼是常識吧